愛上sp好痛苦

我同佢床上真係配合得天衣無縫

一開頭佢講到自己好沉船咁
佢有叫過我做佢女朋友2次，唔知佢係講笑定認真啦
但2次我都未準備好所以拒絕咗

最近我發現自己愛上咗佢
好想用女朋友既身分照顧同呵護佢
試過同佢表白
但佢諸多藉口話咩俾唔到幸福我

我係咪已經錯失咗個時機喇？

點解做sp咁易沉船架
明明一開頭好開心
而家就好傷心好痛苦

臭雞 仆街死啦

無人會真心鍾意雞, 仲要係免費雞

同一個人相處得耐又開心，難免會發生感情既。當你搵到另一個，可以令你同樣咁開心，自然就會忘記佢。你鐘意既並唔係個人，你鐘意既只係相處時快樂既感覺。

其實講到底，都係貪心想將所有快樂私有。
人唔貪心，就唔會傷心。

點解要您做女朋友
您隨傳隨到 想屌就屌

個男仔黎搵您
就好似去馬桶咁 坐既時候固然好舒服
但佢唔會對個馬桶產生感情

做我sp

抵啦肉便器 以為自己咩身份啊 笑死人